馬上解散警隊

根本黑警就狼狽為奸，
前線警犬做咩都有高層幫佢地解釋同掩飾，每日4點的記者會同昨日盧蛇的記者會就係最好證明。

正常下屬做錯野就應該調查，查完先講，查都唔查就出黎講，明顯地班高層就係顯示佢哋唔會查，更唔會承認責任。

警隊嚴重威脅市民安全。解散警隊，刻不容緩